香港人係咪真係咁唔鐘意Mr呢隊band?

其實佢地新碟有好幾首都好高質
但完全彈唔起
香港人係咪真係咁記仇
比多次機會佢地都唔得

好想見到佢地同supper可以一樣咁受歡迎
有冇人都係咁諗

Supper 好咁多

-不屈
-時間遊戲
-長路

Mr 啲歌其實幾正，返黎都會支持

我要走更遠！
其實新碟聽得出佢哋對樂壇仲係有抱負

最重要呢 就成日話我哋抄歌~~~
你叫我點認啫?! 無點認啫!!!!!!

it's my life~~~ 笑喊憤怒像無形~~~

關鳩事咩，香港搞音樂有幾多人搵到食

大大方方肯認個錯啲人反而好快無咗件事
而皮死唔認有抄歌仲值得人支持？
叫佢哋收皮啦

不如問下佢地玩音樂為咩仲好
你都係鍾意音樂先夾band
但夾band竟然抄歌
仲要唔認錯真係當人聾架
呢啲咁既band都係算吧啦

仲有還原成長😭

好幾首歌既歌詞都好無火
好似喺度埋怨世界有紛爭但係佢選擇做駝鳥咁

其實啲歌真係好正
話知佢之前個啲歌有冇抄
好唔好聽就冇得呃既